李綺雯出左新片話格離14日

條片拍到佢好靚好後生

仲話會自我格離14日做直播

真係CLS

由朝屌到晚，準備生BB啦

朝早連午餐食蛋同腸

所以未咁fit 囉

Live 緊嘢

live呢

斷左，一做運動就斷左

係未俾人report

睇樣真係唔似35

其實佢幾多歲出道
感覺睇咗好耐 而家都仲只係30幾歲
同深田恭子一樣

依家開番live

佢好似18 19歲就出嚟做

睇緊，岩岩講食乳頭

佢咁少job都住咁大
村屋黎?

借嚟拍live

其實佢都幾斯文

推

參加亞視女優入行，佢嘅組別叫「我未成年組」，你話幾歲

咁早就出道架啦

10分鐘後沖涼

請大家多多支持